有冇巴絲買過電熱梳

有冇包膠
上網睇太多打手
同埋太多選擇
想聽多啲意見

直接去電器鋪試

真心？

垃圾黎 唔洗買

我吹吹下頭會出汗 一出汗再gel頭就無功用
諗緊呢個有冇用幫到手

我試完先買 不過短髮就唔洗諗啦

我玩all back但個頭太厚好煩

會唔會係你吹得廢

應該係
又或者枝風筒廢